［鄭若嬅］律政司司長決定告暴動

一件咁大爭議既案件
一定係交比律政司司長決定告或行駛酙情權
呢條八婆輸到無野好輸
又即將比人炒
而家決定同香港人玩大佢
佢係真正想攬炒既人

冇人性

新聞冇報

要佢即刻下台先可能救到義士